建議標籤所有三毛狗

用三毛狗呢三個字如果唔妥當，可以落呢啲標籤: 忠於共產黨/忠黨愛國
佢開嘅post全部換紅字標題
但同時要設立上訴機制

或者三毛狗不分性別個名都轉用共產黨紅色
正常絲打嘅顏色用粉紅色

push

因為我估到有三毛狗用emoji規避紅字標籤
所以必須強制文字標籤: 忠黨愛國/忠於共產黨擺佢ID前面

admin好似唔想 改功能

有咩idea都好， 無admin配合， 會員做唔到咩

依樣野早兩日 三毛分化嗰陣我已經講緊

咁呢個post一沉之後再次提出

我覺得有樣急切要做嘅係
應該暫時熄咗正負評功能先
三毛有幾廿人就帶到風向

阻一阻你個post, 有d提議：

除左要傾行動細節

我覺得星期五 既 主題 應該要集中加強 於

追究黑警濫權濫用武力 ！

先講建議：
1. 將依項命題提高到 同反送中 一樣高度/重要性！
2. 老土d, 黎緊日子整多d 中英示威大Banner關於警察濫權、濫用暴力、同醫館局私通 既問題，追究責任！
3. 議員都應該要有共識去追究依個問題
4. 加強各種文宣。

原因：

關於行動主題，我地要識得運用火種
將香港人團怒火keep住燒：

無錯，撤回係未達成，但人人都知個問題，團火已經係白熱化，所以口號照叫，但唔好只集中於依個命題；

無錯，明日大嶼/雙普選/國歌法都係係大問題，但現實就係依幾個議題好難吸引到大多數市民，太新、太遠，我地可以將佢地加插入我地既討論，但好難成為民意大爆發既火種，只可以乘住其他議題去帶出。

相反地，警察醫館局資料互通、差佬亂打青年人,和平示威者,女示威者、監警會無呀老虎，依d都係實實在在最令市民嬲既議題，亦都係國際社會既人權關注重點，我地一定要將依個命題加強到同反送中一樣高度！